Hi

Hi

hi

Hi...

?

做咩

對唔住…

你同邊個講

你…

點解要對唔住

…

同你一齊係好開心… 但我始終鍾意自己多啲 鍾意留響屋企多啲…

？

我唔會怪你

...

唔通要憎你？我做唔出